雙老已完全封鎖

why?

一個0.5，一個洗版

你咁樣會唔會輸民意？

我嫌block得遲

訓咗幾耐 ?